[突發]林奠將發表電視講話

仲有咩好講?

撤回

戒嚴?

似啦

凡有大動作會放風
無風即係多數無嘢

火上加油冇好野 或者辭職